Оператор присваивания
====================

Завершите класс `String`, добавив к нему оператор присваивания. Будьте аккуратны при работе с памятью. Инвариант класса остается тем же (в `size` хранится размер строки без завершающего 0 символа, `str` указывает на C-style строку, т. е. с завершающим нулевым символом).

**Требования к реализации:** вы можете заводить любые вспомогательные методы или функции, но не реализуйте заново методы из предыдущих заданий — они уже реализованы. При реализации не нужно вводить или выводить что-либо. Реализовывать `main` не нужно. Не используйте функции из `cstdlib` (`malloc`, `calloc`, `realloc` и `free`).
